{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002128228?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 스테이달꿈펜션"
    },
    "text": "済州ステイダルクムは済州空港の近くから車で10分の距離に位置する新築ペンションです。 すべての客室はオーシャンビューを楽しむことができ、客室ごとに屋外テラスがあり、リラックスできます。 宿の前には美しい海を眺めながら散歩したりランニングができる良いコースがあります。 宿の近くにはコンビニエンスストア、ダイソー、カフェ、グルメなどの便利な施設があります。 ペンション建物の裏側には駐車場があり、車を利用する方に便利です。 また、徒歩10分の距離にレンタカーのレンタルショップがあり、旅行にも便利です。 東、西、西帰浦に移動できる場所で、市内からも近い場所に位置しています。 客室ごとにWi-Fiが提供されており、インターネットの利用にも不便ではありません。 また、車で約8分の距離にあるイホテウビーチに行くこともできます。 入室は22時以降にする場合、ペンションまで予めご連絡ください。また、すべての場所は絶対禁煙です。 3階の客室は外部テラスをご利用いただけます。 客室内ではバーベキューや臭い料理はご遠慮ください。簡単な調理のみ可能です。 利用客の不注意による事故については責任を負いませんし、客室内に備え付けられている物が破損したり紛失したりした場合は賠償の責任があることをお知らせします。 無分別な飲酒や歌舞、放歌、または喧騒な行為は禁止されており、是正されない場合は退室を要求する場合があり、料金は払い戻しできません。 CCTVチェック後、基準人数以外の入室時に強制退室を要求することがありますので、予め告知してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州ステイダルクムはどこにありますか？",
            "answer": "済州ステイダルクムは済州空港の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州ステイダルクムの客室では何が楽しめますか？",
            "answer": "済州ステイダルクムのすべての客室からオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "済州ステイダルクムの近くに何がありますか？",
            "answer": "済州ステイダルクムの近くにはコンビニエンスストア、ダイソー、カフェ、グルメなどの便利な施設があります。"
        },
        {
            "question": "済州ステイダルクムの駐車場はありますか？",
            "answer": "済州ステイダルクムの建物の裏側には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "済州ステイダルクムの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "済州ステイダルクムは東、西、西帰浦に移動できる場所に位置しており、市内からも近いです。また、車で約8分の距離にあるイホテウビーチに行くこともできます。"
        },
        {
            "question": "済州ステイダルクムの客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、済州ステイダルクムの客室ごとにWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "済州ステイダルクムへの入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "入室は22時以降にする場合、事前にペンションまで連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "済州ステイダルクムは喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、済州ステイダルクムのすべての場所は絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "済州ステイダルクムの客室でバーベキューはできますか？",
            "answer": "済州ステイダルクムの客室内ではバーベキューや臭い料理はご遠慮ください。簡単な調理のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "済州ステイダルクムではどのような行為が禁止されていますか？",
            "answer": "済州ステイダルクムでは無分別な飲酒や歌舞、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。是正されない場合は退室を要求する場合があり、料金の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "済州ステイダルクムでは基準人数以外の入室時に退室を要求されることがありますか？",
            "answer": "はい、CCTVチェック後、基準人数以外の入室時に強制退室を要求されることがありますので、事前に告知してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 488,
        "QA": 563
    }
}